點解哈利波特四社得第一集先有計分制？

有冇讀緊霍格華茲既巴打講下仲有冇計分而家？

巴打 我都係讀qs既
見你都有係post問過搵工既野
想請教下你
唔介意請tg我

巴打 我建議你問番隔離QS 個post 好D
我自己對QS 都係一知半解